 Pour valider à ce test vous devez me retourner un zip contenant :  
  - Le fichier index.html modifié
  - l'image palm.png
  
  Le tout sur mon mail bertrand@fullstory.fr
  
  Les questions sont directement dans le html.
  